如果訓單人床，女朋友黎過夜訓邊？

利申訓碌架床 冇女友

平時一個人攤平
就係單人床嘅所有位置

但係如果兩個人打側瞓
都可以容納到入去單人床

好似好逼

正字係咪瞓？

BTW糾正吓錯字咪幾好，唔洗成日玩左右。

上格

疊住訓

梗係叫佢訓床下底啦仲問
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

之前就一齊訓
訓訓下嫌迫就唔過黎啦

瞓我旁邊

噉正字點寫呀

69咁訓

BTW矯正下錯字咪幾好，唔使成日玩左右

我想問吓肥閪大隻究竟邊隻字先係正字

得單人床學人媾女

同問

瞓覺
唔使

我男友都係單人床 初初去都訓唔慣 要2人一齊打側訓
後來一次訓訓下男友成個人跌落床 佢老豆知道咗之後就揾啲木板加闊咗張床
而家2個人打平訓都ok

好明顯講緊矯正丶糾正丶改正丶修正丶校正

應該用邊個？

叫老豆整大啲三個一齊瞓

個黎字又唔捉？

糾正

叫佢訓地下